{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진(시도) 길나들이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペット同伴は可能ですが、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 安全のため、直火式の調理は不可能であり、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動にキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションではメゾネットタイプのプールを楽しむことができ、プールは2023年5月27日にオープンします。 美しい夕日の海の風景とともにバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、駐車できるスペースがあります。 特価イベントで、ソムバイクライディングに1万ウォンの割引クーポンを提供します。 （2023年5月16日から）。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は可能ですが、ペンションによって入室を拒否される場合もありますので、予めご確認ください。払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "安全のため、直火式の調理は不可能であり、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かにするように注意されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧威な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされる場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではメゾネットタイプのプールを楽しむことができます。プールは2023年5月27日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、美しい夕日の海の風景とともにバーベキューを楽しむことができます。バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ソムバイクライディングの割引クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、特価イベントで、ソムバイクライディングに1万ウォンの割引クーポンを提供しています。2023年5月16日から利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 713
    }
}